平凡設計不平凡用途

有冇咩野係設計簡單但係其實可以多用途？對於呢d有創意既野有興趣

你不平凡噤用平凡既野， 咪可以有不平凡用途

例如用Nokia 3310 爆門

3:58

認真

我竟然睇晒